日本有咩車既博物館/車展推介？

想去日本睇下人地啲車
改車呀跑車呀
巴打們有咩地方推介
例如車展車聚車廠同埋博物館嗰啲
好似 Tokyo Auto Salon 咁

有一大堆改裝跑車既停車場岩唔岩？
LBW Aventador

啱
有冇 detail 睇下？

The Prince Park Tower Tokyo
YouTube有幾條片 好正
好易去 芝公園站落車行一陣就到

Search "Tokyo supercar"
第7同9個result就係

唔該巴打
另外我見過係咪有個 86 既博物館？

Mega Web Toyota

有得試車同另一邊有個博物館
但個商場好多大陸人

台場東京big sight每年有車展同改裝展

伊豆？

Sor係伊香保

嗰啲 fresh tokyo car meet 點知佢幾時搞？

04年聖誕當年仲係冇咩大陸人

冇諗過當年參觀的Hiace 200系竟然係人生楂的第一部車

BTW，青山本田博物館而家搞緊Racing Civic展……詳情請參閱日本本田Facebook

唔使車牌都揸得

香港歷史博物館係咪可以試射38式步槍

國際牌

唔親眼見到起碼10部林寶拍埋一齊
係唔明果種震撼
50th Anniversary果部都攞黎改